文宣好波 請將佢帶到機場 話比全世界知香港琴晚發生咩事！

廣傳！！！廣傳！！！
英文版！英文版！
可隨便印製帶到機場行下街！！

推呀

有無五大訴求 聽日翻工周圍airdrop

仲有全球登報
希望有人可以搞

其實眾籌去cctvb落廣告播文宣（例如咩黎耀祥廣告套餐），呢個work唔work？

ps：大陸河蟹page已經喺youtube賣廣造

英文文宣唔該！Let the world know what’s goin’ on in Hong Kong

我地唔可以係youtube賣廣告?
佢地做得我地都可以

cctvb唔知得唔得

推

求高清版

仲有，喺葵芳太古站派口罩兼文宣又work唔work